勁呀香港人，多謝你地幫我全team都可以罷工

請受小弟一拜

明明將軍澳綫停左廿分鐘
都仲綠燈既

我相信好多更新唔切
簡單講全線停

唔好淨係諗地鐵 仲有陸路呀

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

please join

好波

屌平時地鐵壞車都當無事㗎啦